Hindrik Toding om Rappina herraga leppinud Radama Saina krundi nurme maad neljan nurmen pidda.
1 Kessa peab keigest wiljast puhas ollema
2 rükki nurm olgo keik rukkiga külweto
3 tau nurm olgo keswa nink kaeraga tettus ilma linna pool nurm 4 wakkamaa peab ristik haina semnega külwetu sama
4 nurm peab pool maa ristik haina pidda, olgo nitmise ehk ellaja söda maa tarwis toise poole nurme päl 4 wakkamaad woib kartuwlid, herne nink linna tehha.
20 wakkamaad om kordi päl nurme maad, 12 wakka maad herr lubbab mõts maad, nurmes mannu tehha, siis saab 4 nurmed igga üts 8 wakkamaa suur.
sel 27 März 1867
                                        Hindrik Toding  XXX
